唔凍唔凍 今日唔凍 聽日都唔凍

聽日繼續牙活凍奶茶通腸食療
再出去食麻辣火鍋
飲返兩罐啤酒個人就暖番晒

自己一個都唔驚
香港凍唔死人嘅

有幾涷（廢老mode)
今晚都係一件衫
頭先仲除衫做運動